- Det er lagt til en veiviser for oppsett av Material 3, som erstatter kortene for førstegangsbruk.
- Material 3/You brukes nå flere steder.
- En innstillingsside er lagt til.
- Støtte for oppdatering av gamle identitetsdetaljer er lagt til.
- Fikset ANR når et resultat ikke har et utdrag.
